初出道嘅薛凱琪真係好sweet好pure，可惜而加……

其實佢五官天生已經好屈機地靚，啱啱出道個樣甜到漏 全盛時期：

青春無敵 淡妝

好cute

之後某些造型都好有仙氣……

但近幾年見佢愈嚟愈瘦，塊面係尖咗，都仲叫keep到靚女，但聞到陣膠味……

直到近呢兩年真係慘不忍睹

變咗Dodo姐

雖然佢個樣仲係比9成港女靚，但唔知係咪因為20出頭個陣太無敵，而加有番咁上下年紀，相較之下感覺好大落差……歲月無情
還我pure true fiona

佢上杜汶澤個節目都仲好靚 (個妝)

愈化愈濃，都唔知係望緊佢個樣定望緊d化妝品

啲竹星妹（扮）

Dodo姐後生好靚架

嘩屌 頭幾張真係好pure 好甜

屋企著底褲周屋走

啲竹昇妹真係好撚煩

dodo真係好似

月經

有冇人同我一樣有買呢本

佢以加都仲靚既
但真係無左以前好pure好自然個種味道
以加連佢上節目大笑都覺得好造作有啲誇張

聽佢講野有聲無氣咁就躁底

依家先正

個時佢同魚米高俾人吹幾行

上期marie claire買左返屋企j

以為最後會話變左三上悠亞添

屌啲竹昇妹真係好麻煩

仲好講 當年笑佢笑得最甘嘅明明就係班高登仔

最記得佢未紅先驕啲新聞

好地地曬到咁黑

BETTER ME個MV超靚

最尾 個幾幅變左sherlock

有

三上

冒險始於現在 明天都可重來 我信世界會更改

Once you go black

咁係人都會老嘅，都成三章又試過有病

最諗唔明做乜走去代言避孕藥

我覺得佢整過容,突然變左套餐樣

佢收左方大同做兵之後開始唔鍾意佢
方大同d歌又悶又難聽

咁多年前比

方大同都叫悶咁你平時聽咩？

方大同d歌又悶又難聽？

真係有整？

我覺得怪怪地，但睇你貼佢既舊相佢一向面尖

分手說愛你入面嘅佢真係屈晒機

方大同d歌真係唔好聽wor

係好撚悶又好撚難聽

屙緊屎的女孩

不能同意更多

戇鳩, 唔識野
依家不知幾有女人味, 知性美都有埋

係咪仲未有人埋單
依家搞到癲癲地又半紅不黑都幾可惜

呢個post好熟面口

真人應該幾玩得

其實佢家下幾歲

當年成班笑佢長頸族 仲要比TVB訪問
當年麥浚龍就馬面 佢就長頸 依家又黎當年今日

而加討論緊fiona個樣，關方大同同佢d歌咩事

好撚正WO

其實點解個氣質會變左咁多
初出道真係gfable
宜家真係不鳥

佢短髮(中長?)真係屈機到喊

其實講長頸我覺得泳兒條頸長好多

條頸愈黎愈長

方大同因爲佢個樣做乒
方大同因爲佢個樣作歌

以前淡妝咪正正常常
而家個個都化到鬼五馬六起哂角咁

而家成個怨婦咁

好中意佢

唔紅有原因

個死人格害左佢一生

想知再講

講唔講都死全家

sor囉

爛賭妻睇佢講粗口幾順，做番自己

首我不需要tiffany真係悶撚到嘔

初出道既fiona真係好poor
不過而加...... 有錢到買天鑄

條頸太長

sweet pure?見到佢個樣就知佢咩格

一開頭真係紅到仆街
學警個短髮真係害死佢

方大同=垃圾

方垃圾 做幕後好過啦都唔識唱歌

好正您依句

如果佢化番以前d妝，再剪番以前個髮型會唔會變番好pure好true呢

應該唔得
我懷疑佢整過容黎

唔洗懷疑
直情啦

借問聲邊部位呢

親戚以前同係佢大同，一齊做gp project，話佢收左好多兵，唔洗做

黃夏惠夠係啦

貼張達明做乜

講左咁耐一張gif都無

面，眼，下爬

張圖想點

覺得佢係唔同咗樣，但唔sure係咪整咗
原本五官都已經咁靚，唔明點解仲要整

其實係成個氣質都唔同咗，佢而家都靚但俗咗，就算化返以前個妝都回不去了。

一定係，反而baby我覺得冇整

Once u go black

咁識食

整眼囉佢 嘴

整上引
好似楊怡，全盛古裝時期果時咪靚lor
係要整到個鼻長一長先收手

走啦你，講100次都無人會認同架，比例子都比好啲呀

以前真係好鐘意佢
但真係覺得佢傻q左 好撚扮野

利申而家仲係好鐘意佢

我覺得以前同而家都係好靚
歌又好聽 做戲又好睇

對腳都好撚正

你邊位

屌你啲竹星妹真係

7-8年前既佢真係好正

而家幾多歲呀人哋，仲要扮又pure 又True咩 ？
到時咪又俾你哋笑3x碎老女人仲扮細

好似有抑鬱症

都啱嘅，以前嘅佢有無敵少女青春氣息
而加就真係好成熟女人味

鬱到樣都變埋，仲要同咩方大同一齊放棄前途
明明初出道幾隻碟都好正，真係浪費咗佢

方大同好似係hehe

佢係有啊 佢訪問可以又笑又喊 好似好有問題

我覺得之前肥肥地咪幾好睇
依家有啲過瘦
所以塊面先過尖 再加陰影個啲 勁怪

都三十有幾 莫講話皮膚狀況已經大不如前，眼紋個啲走曬出黎，仲點樣可以keep到以前咁青春 女明星呢個時候打幾針唔出奇，佢已經算係冇咁膠個個

其實係邊個飛佢搞到咁？

不要說了。。。。。。

係咪成蟲仔？

不要說了

竟然有波

我想試下

竹昇妹好撚麻煩架

老左姐
你十年前個樣都唔同啦

依家各方面都差咗係事實

以前好鍾意佢

依家呢？

勁扮野

9:55pm 果期d mv
之後對眼開始膠膠地

錯，係痴上方大同之後

可惜

女女女

仲好正 我老婆30幾仲係咁一定晚晚屌死佢

可惜.....

平呢

咩呀 想當年個個笑佢長頸鹿笑到

一晚就俾我屌死，冇第二晚

推

你推得好落力喎fan屎？

只鐘意佢初期嘅歌

比人影到liu鼻屎，好失望

想睇靚女撩鼻，有冇seed？

宜家只能用膠樣去形容

佢呢幾年去左邊
歌都冇首

隻眼冇左臥蟬

依家都仲靚, 係化妝出事

卧蟬係咩黎？定想話佢變咗阿蟬

你想講臥蠶啊化

其實都唔明佢做乜走去整容

Once you go black, you never go back

初出道真係正到癲
頭幾年啲歌都好正

果然系茶 定維他 個救護車廣告果陣好正

最屈

正

呢幾年嘅歌都令人好失望丫

無咗以前個陣好pure嘅感覺

我知佢想轉型開始sell下唱功

但坦白講，如果真係要聽唱功，其實有大把選擇啦，我做咩要聽你

佢好似忘記咗自己市場嘅定位咁。。。唉

好多幕後話佢脾氣係眾星最差 舊登都有好多post話佢脾氣臭

你個名

依家仲聽緊，(XBF、趕、水、鳳凰木、男孩像你、奇洛李維斯、尋找獨角獸、找到天使了…等等）

新嘅真係聽整都唔慣

做嘢奶閪

把聲好似唔係佢，阿Fi把聲好溫柔

36,7 啦大佬

華納啲歌好聽好多

仲有冇推介？

高汁
小峽谷1234
（當年真係唔識呢首歌直至到叱咤拎獎先覺正）
四人遊
拒絕畢彼特
你在哪裏

倒刺Mv超靚女

加多首樓梯轉角

依家完全唔同晒風格

值得推返下

初出道(約2003年）

2017

點解係要癡方大同

個個都差

人老係咁架啦

搵錯整容公司

呢樣真
真係好得

有冇link

當年我都有追睇，短髮嘅佢好可愛

癡邊個都好，點都好過方大同

第三個邊個黎？

出道嗰陣好迷佢
好似喺啲日本漫畫行出黎咁
頭兩三隻碟啲歌真係好夾佢，聽到依家
但依家
硬係覺得整咗容同埋精神狀態仲未100%好返

俾人中出飛

加多首快樂到天亮

收撚皮啦柒頭
聾撚左就睇醫生啦

聽開咩垃圾歌？

方大同垃圾黎

你話冇整過我唔信
個感覺真係唔同左

你話係兩個人黎我都信

你連幫佢洗腳趾尾o既然資格無
好撚心啦 收下皮先

可惜？？ 而家都好正喎， 比我實狗衝

整咗邊度話我知
人大自然會變樣㗎啦， 爭在多定少啫

其實佢同方大同發生過咩事 唔係同大鼻仔分手先痴左線咩

better me

我都想知內情

硬係唔係幾自然呀講真

方大同唔係基？

是直的

最尾一張成個dodo姐咁
究佢似三上定dodo

第二張完全唔似佢

我覺得方大同啲歌好好聽喎 但唔深刻就真嘅
覺得佢地2個好襯

啲竹昇

整容樣

啲竹昇妹好open

聽佢講野就知佢心理扭曲得好緊要

一次失戀就搞成咁

我quote錯左個男人邊個黎？

佢抱緊咩

採陽補陰不足.....應該多d行房

撿屍

什麼富二代男友

佢真係幾雜食，竹昇肉食女

好想直搗黃龍

前女神

飛禽大咬

最尾張

友田彩也香咁款

應該係老左無晒啲膠原蛋白係塊面到

cant agree more !!!